點睇392 北控 (北北）？

唔明點解個市升極都無佢份

提前升哂啦

國家要你跌 你點可以升啊

派息太少

但佢揸住資產仲高過佢本身市值喎

小弟新手，派膠前可否指點一下

控股公司好似市值係會打折
唔知有無記錯

北控本身都有揸384

個市大把低PB股
好出奇?

咁有咩用 公共股派少息已是死罪
你想咁計 你去買656 息仲高

止蝕啦。 大陸股只玩700/2318

入定等爆升 不解釋

要等佢現金流改善
唔知要幾耐
子公司大部份仲係投入期